支那漢疑以性交片勒索港女兩萬元人民幣被控

支那漢早前於支那與港女性交後，於上周持雙程證來港，並涉向港女指已將兩人性交過程拍下，多次要求港女交出兩萬元人民幣。支那漢被控四項勒索罪，案件今在裁判法院提堂，被告暫時毋須答辯。

雙程證被告張文濤(27歲)被控於本月9及10日分別在港鐵沙田站外、新城市廣場外及沙田大會堂外對女子X以恫赫方式，要求對方交出兩萬元人民幣。案件押後6星期至10月24日，期間等候警方進一步調查，以及檢視被告手機內的相關片段。